【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

1. 咁樣做同黑警用電筒照記者有咩分別？
2. 人地唔係影你大頭照，點解要阻止拍攝？ 義士理應要戴口罩保護自己！
3. 有唔少人只係打個卡，其中不少仲係支持抗爭者的，但就被對方劈頭一句[red]「影乜撚野呀屌你老母」[/red]問候，如何你係對方，會有咩感受？
4. 有唔少黑警濫權證據都係咁樣影返來的，唔俾影相等同阻礙真相傳播！如果唔係做緊虧心事，隱藏身份後點解唔影得？
5. 當日受吹捧的「摩西分紅海」的所謂美麗畫面，今日只見拍攝者記錄者在一片粗口下被雷射照射成幻彩詠香江，今人極度心疼！

本人今日喺上環/銅鑼灣/北角發夢，見過以上情況不下數十次。雖然已多次努力勸喻，無奈個人力量有限，還望各位戰友能將以上訊息傳播開去，並勸喻其他戰友。感激萬分！

勿相認

題外話，遇到漫罵的市民，請不要惡言相向，可以試試向對方大聲講「多謝支持」 。請謹記我地不是黎嗌交的，請三思。

推

多謝

岩呀 be humble

各位戰友，唔好再做錯事

前線留意警黑合作Pattern - 北角荃灣重演元朗事件

推
我地同黑警唔同
仲有人地唔出手唔可以出手先
對方出手喇喎
自己小心鏡頭啦

幫推

多謝呀巴打

唔知點解有啲人連外國人都唔俾佢影相 個鬼佬仲呆一呆 人哋原本支持都唔支持啦
見到鬼佬直頭叫佢take more photos please la 幫手宣揚下

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

手足做好保護措施, 比人360影都冇有怕

我地同黑警唔同，真係重要！
今日仲收到街坊送食物飲品，見到佢地被人鬧，真係好心痛！

多謝，我去呢度宣傳下

十分同意 發夢時見到有人好惡咁鬧人影相 真係好差 有啲人係喝人唔好影相 之後有第二個幫佢講唔好意思
但有少量係一嚟就粗口問候人地 真係好差 雖然係少量 但我已經印象好深
家母係超深藍廢老嚟 夜晚返到屋企見到佢 佢都發晒癲 話因為啲人鬧佢叫佢唔好影
我可以想像到佢鄙視義士果個咀臉 但都可以想像義士唔冷靜對途人 無論咩人都好 都只會帶來更多負面影響

之前見過阿叔勁惡咁屌個同路人伯伯，伯伯冇佢咁大聲，不斷講唔好意思

好心痛

好撚重要 唔該大家 真係唔洗咁崩緊
遠距離根本極難影到大頭 同時間各位都有戴口罩
如果唔舒服唔想比人見到任何部分就請開遮
大家都要知道 有好多證據同關鍵證明都係由市民手機拍攝出黎

咁又唔會流失多d民意

多謝巴打，希望日後遇到以上情況一定要勸

多謝幫推

好撚多人 係真係好撚多人
一見到少少聲 或者有人影相 或者有廢老講兩句
一黎就上腦屌人老母又想殺人咁
好似有交打就開心

真係廢老藍絲郁手 我一定唔比人阻止咁多位打佢
但啲人八卦on9或者素人影張相就咪咁啦
成隻癲狗咁 係好撚多癲狗

多謝支持

先利申
之前捉過幾隻影人頭嘅便衣狗
同埋叫過八卦但影到人樣嘅路人del相del片

話說今日有人想影相，但全背面嚟，我見到無阻止，一來blackbloc係前線責任，二來佢只係有啲距離咁影背面

點知佢同行個friend一見到我喺旁邊就拍一拍佢叫佢收埋，因為驚我鬧佢呀

到底幾時開始我哋變咗個個街坊都驚嘅示威者？
我即刻同佢講無影到樣嘅係ok，叫佢唔使驚，佢先定啲

唔係話大家要鞠晒躬又唔該前唔該後，但好多時真係唔使一嚟就屌，便衣狗除外

佢地都係戰友，希望唔好用癲狗話佢地
希望大家見到就勸，感激！

下次試下講"唔好影大頭唔該"

好心和理非唔好咁懶企天橋
得閑要做遊說工作取悅路人市民
幫反送中抗爭賺取更多民意

同意！推！

多謝。 我地唔應該係今街坊驚嘅支威者，要對街坊好啲。

多謝巴打

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

唔駛客氣，我都多謝你幫推post

途人依點同意
有多時都係著到好輕鬆個班 落雨又唔搭遮 到有人影相就一野屌埋去
我換左完黑裝 只要唔係影得太過份 我都懶得理佢地

但單位依樣野就有點商榷 因為黃大仙同金鐘 先有第一次係政府建築物內 高層向下射彈

另外尋日亦有人高空拋玻璃樽

影/射 單位 我覺得係有用既

呢樣真 要冷靜 唔好郁啲就屌人老母
各位手足自己保護自己

多謝巴打。
我都同意射高空擲物嘅單位，但喺自己屋企影應該冇問題

多謝，各位戰友要自己保護自己

推

影大頭先好屌 唔好屌錯平民

口角再動武就好大件事，唔認同我哋嘅人，打佢一身都唔會轉向㗎啦
撩交打/先郁手嘅就

明

啱啱旺角 企係十字路口
有兩個大大隻隻嘅男人
聽到匯豐有人嘈 老鏈咁遠就屌你老母同埋起哂槓行過去
聽到jolibee有黑社會打人 又係屌住老母跑過去
最好笑係有人突然向後跑 佢一支箭跟住跑

早兩星期 元朗發完夢去天水圍食飯
食完飯去返天水圍站 咁啱元朗速龍打完人
有傷者黎左天水圍先處理 有個大陸仔影相
有女仔叫唔好影 跟住有個男人好聲好氣叫佢del
女仔個frd無神神大叫有人影相啊屌佢老母
跟住有個人就衝上黎屌人老母

唉 冷靜啲啦大家
斯文少少啦 應燥先燥啦

明白，真係令人心痛

推
保護自己都係自己嘅責任
你全身包到實有鬼人認得你
唔好成日比人影張相就咁撚惡

推，好眼瞓，聽日仲要返工

對唔住，我聽朝訓醒繼續推。
希望各位戰友可以勸喻漫罵街坊的戰友。

影相係人地自由 保護自己係自己責任
好言相勸會好啲
今日聽到有師奶話驚比黑衫斬開九件
證明好多人其實係真心驚我地

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

多謝支持
我同朋友都收到好多市民關心

借post 推

正式宣布今晚連登已淪陷

推 人嘅質素好重要

多謝支持，我都去借個位

「唔好畀仇恨支配」

試下講 唔好影大頭
而唔係屌你老母影乜撚
不過有鬼特登影大頭除外
唔通有鬼都唔捉咩

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

push

有部分前線已經失控顛哂 逐漸變成一個爛仔活動 行為同黑警冇分別

之前仲會叫人唔該唔好影相，叫唔聽先屌
宜家一開聲就屌

語氣好d讚成,但講多謝支持…我怕會搞到壓力太大,不亢不卑以經足夠

琴日好撚搞笑 我隔離有班女係到影相（距離好遠）
隔左陣我影左張報平安 點知班女係到講 影相走啊
心諗

當時都好多途人影

禮貌真係好緊要

屌途人情況真係好撚嚴重，尤其總有一兩個燥狂狂屌之後就成班跟晒風，有時路人企個啲位根本咩都影唔到咁滯照屌，我地睇落自己人都同隻黑犬無分別

黑警照 用鏡對付

首先大家帶返個口罩保護自己 真係屌得幾多個丫
夢見好多人行行下除晒口罩 鬆懈晒
浴途除咗有路人影相，仲有好多鋪頭cctv 同車cam架

多謝支持。
同意戰友應該自己保護自己

推
不要成為那個我們討厭的人

認真, 個個上晒眼罩豬嘴再加black bloc鬼認得你咩, 無啦啦屌人影相的確唔係好應該

利申: 深水埗FA

補多句, 如果真係有廢中廢老挑釁既切記要有片, 唔係既話好蝕章

多謝巴打。
下次巴打見到有戰友鬧途人影相，希望可以幫手勸

惡過黑社會
望兩眼就問影乜撚野，然後後面有d未知咩事就埋黎起哄
其實在場咁多記者 要影都影曬 有咩唔見得光姐
有車駛埋黎 又屌司機，其實你地咁多人 根本唔需要要咁兇狠，勸司機行第2條路仲好啦，老人家又容易扯火，再加上你地封左路，唔係事必要體諒
偶有一個半個 on9丫叔 拎武器，你地咁多人，收左件武器，同佢講 比佢走 叫佢渣車離開咪得
唔係喊打喊殺就得
民主社會黎咖

推
唔好咁惡啦

推，現實真係好多𡃁妹一嚟就屌人老母

好緊要

岩

支持

同意，途人、街坊唔係敵人！

be humble

Push

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

加油，大家一定會做得更好

尼采送畀我哋嘅提醒

同你做法一樣
我派傳單俾人屌我都係點頭回應

琴日有大係沙田橋懷疑拍照就俾下面手足係咁屌，我都幫手勸交，佢仲要屌埋上面手足做咩唔做野，變相唔信上面手足

冷靜小小啦

多謝巴打幫手勸咗戰友

Be humble

不做黑警做的事

推，只照黑警

多謝巴打。
最近好多人買咗雷射筆，有必要令戰友不會用錯。

唔好亂射啦

發夢冷靜派同我入嚟

示威要識做公關，仲要做全民公關，無敵

好人一生平安

多謝巴打。同意公關真係好重要。

真係唔好照人同民居

情緒高漲有時做錯少少唔奇
同路人最緊要提
我都信手足會聽

多謝幫手推Post~ 戰友們要記得對一般人冷靜

多謝巴打。
一個人力量有限，需要大家幫手提醒

多謝，大家見到請一定要主動提醒戰友

強烈建議唔好再屌人影相 有時人地可能係自己人/外國人想宣傳我地做緊嘢 咁屌人相對會令到我地少左同路人同宣傳嘅機會 況且記者又唔係下下影到每個角落 有時證據都係起路人到嚟 大家做好保護措施好過啦

多謝，見到好多「No Photo」，希望可以幫手提醒戰友。

推
自律啲啦

下次應該講多謝支持

推
好多人唔再冷靜

如果係同路人, 你有禮貌叫佢哋唔影嘅話,0應該冇問題
如果你有禮貌請佢唔好影意佢diu9 返嚟轉頭, 歡迎屌9返佢

最好自己戴好哂面罩

同意應該要有禮貌。
但大部份情況都應該冇理由阻止途人在遠處拍攝。

多謝巴打。 戰友應該戴口罩/面罩保護自己。

公關唔好既問題

多謝巴打。

多謝巴打。 公眾印象好重要，尤其是街坊對我地嘅印象。

唔影咁出事果陣咪無證據

最近發現好多市民驚咗示威者，認為咁樣唔比人做呢樣果樣唔民主（如被罷工、唔比影相)

如果佢唔係影人大頭，只係企係天橋或者樓上影落嚟，好難影到好清楚，同埋有責任保護好自己

真心唔好再射樓上同企天橋嘅人

好讚成

Tko，灣仔快閃夢遊狗總，都有類似情況
明白前線兄弟好大壓力，但切記真係要be humble，目標係極權政府同班狗，唔係廣大市民

推到全部人見到

係要比一般人更冷靜呀

g持骨仔

多謝巴打，希望巴打見到可以幫手提醒戰友

多謝巴打。 我個user name

多謝巴打。 如果巴打見到以上情況，希望可以幫手提醒戰友

多謝巴打。其實我地冇權唔俾人遠處影相，希望巴打見到可以幫手提醒戰友

多謝巴打。 有好多證據都係途人影返黎的，希望巴打見到可以幫手提醒戰友

強貼push

影相問題有D意見
影相問題 成日一來就屌一來就凶 真係唔太好 影相難禁止 我地其實可以 SET個位俾大家知 依到影相位 手足自覺唔好望 再用大聲公重覆解釋 點解我地驚人影相 甚至可以叫下D花生友幫手睇下有冇人鬼鬼祟祟咁影人相 拉一派打一派

set 位影相應該難以實行，遊行大部份位置都有途人影相

多謝巴打支持

同意呀 街坊可能係最支持同救你嗰個，離遠影，手機影，邊影到你係邊個？
唔好變成自己最憎恨嘅人—黑警咁呀～
香港市民唔係敵人

好多手足好撚燥
人地講一句或者影張相就喊打喊殺
咁同黑警有咩分別呢？
保護好自己，人地影wide shot驚閪咩，影大頭先屌人老母啦
出得黎就預左就蔇廿絲廢老係街邊，唔好理佢地就係最好既回應（亦歡迎靜心教化）
要記住我地目標係咩，而我地唔係暴徒

仲有當日屌人唔好影相
之後出事就唔好出黎求片

非常同意 推